有無巴絲喺香港箍過牙？

其實我啲牙本身都算齊
但係呢排生緊智慧齒
好似打斜生緊
搞到啲牙開始有少少唔齊
想問香港剝智慧齒(兩隻)+ 箍牙大概要幾錢
有冇邊間牙醫介紹？